<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Telefónica 20200509 v1</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="zona">zona</string>
    <string name="si">Si</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="noSabe">No Sabe</string>
    <string name="de_acuerdo">De acuerdo</string>
    <string name="nide_acuerdo">Ni de acuerdo, ni en desacuerdo</string>
    <string name="en_desacuerdo">En desacuerdo</string>
    <string name="mejor">Mejor</string>
    <string name="igual">Igual</string>
    <string name="peor">Peor</string>
    <string name="mucha">Mucha</string>
    <string name="poca">Poca</string>
    <string name="ninguna">Ninguna</string>
    <string name="radio">Radio</string>
    <string name="television">Televisión</string>
    <string name="periodico">Periódico</string>
    <string name="internet">Internet</string>
    <string name="otro">Otro</string>
    <string name="otraForma">Otra forma</string>
    <string name="MuyBien">Muy bien</string>
    <string name="Bien">Bien</string>
    <string name="Regular">Regular</string>
    <string name="Mal">Mal</string>
    <string name="MuyMal">Muy mal</string>
    <string name="Mbueno">Muy bueno</string>
    <string name="Bueno">Bueno</string>
    <string name="Malo">Malo</string>
    <string name="MuyMalo">Muy malo</string>
    <string name="Muybuena">Muy buena</string>
    <string name="Buena">Buena</string>
    <string name="Mala">Mala</string>
    <string name="MuyMala">Muy mala</string>
    <string name="MuySeguro">Muy seguro</string>
    <string name="AlgoSeguro">Algo seguro</string>
    <string name="AlgoInseguro">Algo inseguro</string>
    <string name="MuyInseguro">Muy inseguro</string>
    <string name="Muchisimo">Muchísimo</string>
    <string name="Mucho">Mucho</string>
    <string name="Poco">Poco</string>
    <string name="Nada">Nada</string>
    <string name="MuchoMasCerca">Mucho más cerca</string>
    <string name="Cerca">Cerca</string>
    <string name="Lejos">Lejos</string>
    <string name="MuchoMasLejos">Mucho más lejos</string>
    <string name="MuchoMasBaratos">Mucho más baratos</string>
    <string name="Masbaratos">Más baratos</string>
    <string name="Mascaros">Más Caros</string>
    <string name="MuchoMasCaros">Mucho más Caros</string>
    <string name="Mmejores">Mucho mejores</string>
    <string name="Mejores">Mejores</string>
    <string name="Peores">Peores</string>
    <string name="Mpeores">Mucho peores</string>

    <string name="PREGUNTAvive">¿Me podría decir si usted vive en la Ciudad de México?</string>
    <string name="PREGUNTA0">Solo para clasificación, ¿podría decirme en que Alcaldía?</string>
    <string name="PREGUNTA1">¿Cómo se entera Usted de las noticias regularmente?</string>
    <string name="PREGUNTA2">Sólo como información, NO le voy a solicitar datos o sus cuentas ¿Usted tiene cuenta personal en Facebook?</string>
    <string name="PREGUNTA3">¿Tiene cuenta personal en Twitter?</string>
    <string name="PREGUNTA4">¿Usted utiliza WhatsApp?</string>
    <string name="PREGUNTA5">Con lo que usted sabe ¿está de acuerdo, o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por el Presidente de la República, Andrés Manuel López Obrador?</string>
    <string name="PREGUNTA6">Con lo que usted sabe, ¿piensa que el presidente Andrés Manuel López Obrador tiene las riendas del país en la mano?</string>
    <string name="PREGUNTA7">Hablando ahora de la Ciudad de México y de su gobierno, con lo que Ud. sabe, ¿está de acuerdo o en desacuerdo con el trabajo realizado hasta ahora por la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAc1">En su opinión ¿Cómo ha sido la actuación del Gobierno del país de Andrés Manuel López Obrador de México frente al coronavirus? (no leer regular)</string>
    <string name="PREGUNTAc2">En su opinión ¿Cómo ha sido la actuación del gobierno de la Ciudad de México de Claudia Sheinbaum frente al coronavirus? (no leer regular)</string>
    <string name="PREGUNTAc3">¿A usted le ha sido posible seguir con sus actividades laborales, profesionales o de estudio desde casa?</string>
    <string name="PREGUNTAc3a">Y ya tiene usted fecha para regresar a sus actividades normales de trabajo o estudio?</string>
    <string name="PREGUNTAc3b">¿Cuándo será esto?</string>
    <string name="PREGUNTAc4">Cuando el Gobierno de Andrés Manuel López Obrador le informa sobre el número de contagiados y muertos por coronavirus ¿Qué tanto le cree, mucho, algo, poco o nada??</string>
    <string name="PREGUNTAc5">Y cuando el Gobierno de Claudia Sheinbaum le informa sobre el número de contagiados y muertos por coronavirus ¿Qué tanto le cree, mucho, algo, poco o nada??</string>
    <string name="PREGUNTAc6">¿Cómo evalúa usted a… en relación a la atención de la pandemia de Coronavirus bien o mal? (no leer regular</string>
    <string name="PREGUNTAc6a">Médicos y hospitales</string>
    <string name="PREGUNTAc6b">Gobierno de  la Ciudad de México</string>
    <string name="PREGUNTAc6c">Medios de comunicación</string>
    <string name="PREGUNTAc6d">La población de la Ciudad de México</string>
    <string name="PREGUNTAc6e">La gente que vive en su alcaldía</string>
    <string name="PREGUNTAc6f">Autoridades de salud</string>
    <string name="PREGUNTAc7">Y hablando de su economía personal, usted diría que en este momento ¿es estable, pasa por un momento difícil o esta en crisis?</string>
    <string name="PREGUNTAc8">Dígame actualmente ¿Qué tanto le preocupa que usted o alguien de su familia pueda perder el empleo? (no leer regular)</string>
    <string name="PREGUNTAc9">Con lo que usted ha visto o escuchado ¿Cree que los precios de los productos básicos se mantienen estables o han aumentado?</string>
    <string name="PREGUNTAc9a">¿Qué tanto han aumentado los precios, casi nada, un poco, mucho, muchísimo?</string>
    <string name="PREGUNTAc10">¿Cuánto cree usted que el Gobierno de la Ciudad de México este haciendo para apoyar la economía de las personas mucho poco o nada?</string>
    <string name="PREGUNTAc11">Y ¿cuánto cree que este haciendo el Gobierno de la Ciudad por cuidar que no se pierdan empleos en la Ciudad, mucho poco o nada?</string>
    <string name="PREGUNTAc12">Dígame, ¿usted o alguien que conozca a solicitado ayuda de algún programa social al perder el empleo?</string>
    <string name="PREGUNTAc12a">¿Quién?</string>
    <string name="PREGUNTAc13">¿Sabe de algún programa o apoyo del Gobierno de la Ciudad que ayude a las personas en su economía por la situación del Coronavirus?</string>
    <string name="PREGUNTAc13a">¿Cuál?</string>

    <string name="PREGUNTAATRIBUTOS">De los siguientes atributos personales, ¿cuáles cree usted que sí o que no tiene la Jefa de Gobierno, Claudia Sheinbaum?</string>
    <string name="PREGUNTAEST">Para terminar le voy a realizar algunas preguntas para la estadística</string>
    <string name="PREGUNTAHIJOS">Tiene hijos</string>
    <string name="PREGUNTAAPORTA">Pensando en el jefe o jefa de hogar, ¿cuál fue el último año de estudios que aprobó en la escuela?</string>
    <string name="PREGUNTAOCUPACION">¿Cuál es la principal ocupación o actividad en la semana?</string>
    <string name="PREGUNTACOCHE">¿Tiene automóvil propio?</string>
    <string name="PREGUNTACUANTOSCOCHES">¿Cuántos coches tienen en su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOS">Sin contar baño ni cocina, ¿cuántos cuartos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTACUARTOSDORMIR">¿Cuántos cuartos se usan para dormir en su domicilio?</string>
    <string name="PREGUNTAFOCOS">¿Cuántos focos tiene su vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTABANOS">¿Cuántos baños completos con regadera y W.C. (excusado) hay en esta vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTAINTERNET">Sin tomar en cuenta la conexión móvil que pudiera tener desde algún celular ¿este hogar cuenta con internet?</string>
    <string name="PREGUNTATRABAJARON"> De todas las personas de 14 años o más que viven en el hogar, ¿cuántas trabajaron en el último mes?</string>
    <string name="PREGUNTAESTUFA">¿Tiene estufa de gas?</string>
    <string name="PREGUNTAREGADERA">¿Tiene regadera en su baño?</string>
    <string name="PREGUNTAEDAD">¿Me podría decir su edad?</string>
    <string name="PREGUNTAGENERO">¿Género?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_VIVIENDA">¿Tipo de vivienda?</string>
    <string name="PREGUNTA_TIPO_PISO"> ¿El piso de su hogar es predominantemente de tierra, o de cemento, o de algún otro tipo de acabado?</string>
    <string name="PREGUNTAABANDONO">¿Tipo de encuesta....?</string>
    <string name="ns">No sabe / No Contestó</string>
    <string name="nc">No contestó</string>
    <string name="title_activity_activity__datos">Activity_Datos</string>

</resources>
